新工，假期係有錢定冇錢?

新工返咗幾日由今個星期3，打算返埋下星期1或2就唔撈，星期六同日本身放假嘅，到時埋單計數會唔會話星期六日唔計，有冇巴打知道點計應該?

冇

有你都唔信啦

勞工法例寫明紅日係唔包勞保的，除非你同腦細deal好咗用錢解決，即日薪計嘅1.5倍或以上
當然好睇你份合約上寫咗啲乜嘢
勞工法例寫明：你返咗一個鐘，公司都要出返一個鐘嘅錢畀你
不過法例上都有灰色地帶，即公司可以每3個月內出一部分錢畀你 直至賠晒畀你

如果係合約係寫月薪我覺得按比例計番都係合理

未過試用，有條撚咩

我之前返長工 一個月走咗 計足一個月糧 同埋頭一個月唔扣強姦金 俾足100%

都冇合約比我簽過

無合約，想了解細節比較難啲，不過唔是無可能
如，你返嗰份工是咪服務性行業？
服務性行業眾所鳩知假期90%都要返工，去到勞工署尚可以有得嗌
見工時，口頭承諾 都可以有法律責任，亦都有案例追討返（當然睇咩官）
最後，睇下你有幾執著筆錢，一蚊不能蝕嘅，我建議你去勞工處同你腦細玩
你嘅成本係時間，但唔知你腦細有無